收到wind，昂山Seulgi係娛樂台V囝……

我實名認證佢真係有8成似特別係37面

V仔

個鼻梁似到

吊奶星唔怪得可以教人cow女啦原來靠樣

仲有才華..平時睇昂仔啲尷尬回覆就知佢真人好有才華係一個好幽默既人

戀愛師

真…昂囝人美心善 擇偶都唔睇樣

圖?

我娛樂台田柾國